〖 初衷魔力 〗 輕鬆懷舊服|絕無bt寵裝|簡單好上手

遊戲主頁 :
遊戲論壇 :

前言；
初衷魔力著重遊戲平衡度及耐玩性及考量魔力玩家多半都已經是上班人士，
對於遊戲時間並不在像以前那麼充裕，玩家們的心聲初衷魔力都替大家想好了，
一個設置平衡輕鬆上手型的伺服器11/15號正式開放，美好事物，盡在初衷魔力。

特色；
初衷魔力帶來一些簡單介紹，
我們將生產系/服務系/製造系/寵物系..等職業合併，
減少大家一個職業就要多開一個帳號的困擾，
為了讓玩家可以更輕鬆升級升技，
我們加上自動戰鬥系統讓玩家們輕鬆愉快練功，
再來更棒的是遇到1級寵物更可以設置自動暫停，變回手動模式，
這樣一來就不會錯過每隻一級寵物，玩家們可自定義切換，
魔力各項資料查詢部分我們將攻略網站結合初衷魔力官方讓玩家可以更容易閱讀任務寵物等..相關資訊，
讓玩家們在初衷魔力都可以享受到輕鬆方便又懷念的魔力。

保證；
此外初衷魔力認為平衡度是影響伺服器壽命的最主要因素，
因此，無論任何方式下我們保証絕不會開放任何可能做成嚴重不平衡的道具或寵物，
初衷魔力調整目前官方原有不合理、不平衡的相關任務等，
日後歡迎各位玩家提出的意見對伺服器作出相應合理的調整。

遊戲入門基礎介紹

* 遊戲倍率以分段式設置

等級 倍率
1 - 40 5 倍
40 - 70 4 倍
70 - 100 3 倍
100 - 130 2 倍
130 - 165 1 倍
等級 165 為目前伺服器極限等級。

* 技能經驗

生產系 4 倍
戰鬥系 8 倍
其他；修理防具、武器、鑑定、騎乘
8 倍

* 部份常規設置

1. 升級點數 : 4
2. 魔石倍數 : 1.5
3. 卡時上限 : 7 小時
4. 物品丟地消失時間 : 3分鐘
魔錢丟地消失時間 : 3分鐘
寵物丟地消失時間 : 2天
5. 戰鬥進階聲望 : 2200/8000/14000/22000
6. 階級費用 : 3000/5000/10000/50000
7. 生產材料 : 80/組 礦條40/組
藥水料理 : 5/組
魔石堆疊 : 3/組
8. 魔錢上限 : 100萬

* 多開限制

一人/電腦/相同IP位置 3 開 備註: 初衷魔力 會嚴守每人最多 3 開 的規則，
若玩家意進行如；虛擬機、破解
等等手段以突破多開限制，不但會遭到處分，
嚴重者則可能封鎖IP/帳號處理。

* 合併職業說明

採集大師 ( 原樵夫 )
採集系合併 礦工 獵人 樵夫 * *
寵物大王 ( 原封印 )
寵物系合併 訓獸 飼養 封印
服務達人 ( 原修武 )
服務系合併 鑑定 修防 修武
武器大師 ( 原造劍 )
造武合併 造武
防具達人 ( 原造服 )
造防合併 造防
食神 ( 原廚師 )
料理製藥合併 料理 製藥
* 以上合併職業無需進階即可升級1~10級技能。
* 以上職業裝備武器修改為S階資格。

遊戲豪華簡便設定

開放萬能就職屋
開放豪華技能屋
開放部分各村傳點
開放1~3轉傳送迷宮外圍
開放職業進階Boss擊敗後收集碎片換魔王寵
開放全地圖使用哈包/香水 ( 獨家支持顯示步數 )
開放雪塔傳送優化與座標提示
開放20級內戰鬥結束自動回血
開放格鬥進階技能氣功蛋
開放傳教進階技能補血任意技
簡化神獸無須交付龍鱗
簡化新手任務並給予禮包50級兌換寵物
簡化猶大無須5男/5女

輕鬆自在系統設定

擺攤系統
離線掛賣
寵物自售
原地登入
聲望查詢
自動堆疊
隨身銀行
線上問答
天降寶箱
物品丟地貼心提示
寵物欄內自動算檔
打卡斷線自動恢復
自動戰鬥遇一級怪可設定自動暫停

無開放/系統/任務/道具如下 :

職業 : 爆彈/紡織/
技能 : 追月/因果報應/精神波/剪取
系統 : 寵物幫助 / 套裝系統
道具 : 逃跑娃娃 / 裝備反射盾 / Q件
任務 : 風之山谷

有冇人一齊玩 入城見到螳螂黃峰1000$隻
幾過隱

ok

又係一人三開 有無限雙開果種

冇咩人

一開波勁難賺錢

夜晚會多人d

Gm 好有責任

有無得用陰影做寵?
當年好想用陰影但又無得捉

利申: 魔力老玩家 果時淨係得法蘭城 無其他新版地圖

有呀 你要打圖改姐

多唔多人玩

有無人一齊玩 自己玩好悶

mac機想玩

lm

等魔2 私服

好驚又冇啦啦汁

無因果用好煩
合併服務同生產算方便既
但係好似無左d野 少左個情懷
其他都唔錯

方便好多 又唔洗升職

佢有rc 架 可以入去吹下水
我新手做cd rom 睇d 台仔係到9up

有無安裝教學? Download完開個登入器.exe會彈個亂碼window出黎...

熄防毒
唔係更新唔到

一開始選忍者要點學暗殺?

東醫傳石 格離有隻使魔 可去技能屋

想玩下

找到了，謝謝

請問這個版本有追月嗎？

你睇哂個post d 設定就知道

有冇人覺得魔石掉落率好低？定係跟左正服
想打魔石賺錢學技都勁慢

sor睇返原來已經1.5倍魔力率
靈堂打左幾個字得幾粒

其他地方掉石都正常
係賣價1.5
魔幣唔值錢

好難打石

里洞刀雞d石都ok 喎

下次打下先

開放職業進階Boss擊敗後收集碎片換魔王寵
有咩魔王寵?

樹精 神狗 雙王
廢廢地

新服黎講都算多人

帳號到達上限?

gm 搞好了 可以開

會唔會開返個tg交流下
今朝先開始玩

推

down 緊

有冇ching專解主線先

又係一人開一隊...

3開喎
前排gm 先封左個10幾開既人
同埋都幾多人搵隊友練，生產人都多
希望愈來愈多人玩啦
呢個月有幾個新服
最滿意係呢個

人真係愈來愈多

解壓縮完開唔到 有冇解決方法?

熄防毒

有冇人一齊玩

想搵腳一齊升lv解主線

++++

開左3隻 弓格魔

改個FILE同入面D檔案做全英文名

成個GAME都亂碼既?

unicode language果度改返中文

gm 幾撚好人 煩膠問題都會答

留id?
但我未升好d人,賺緊錢升技,得lv30

依家東醫等? 我ID係光一 我都係得20幾LV

巴打幫手打樹老?

留名待玩

可以,我自己都未打

無商城果類野!?

幾時得閒加左好友先

有 佢論壇睇下

你今晚會唔會玩?

會呀 比個時間東醫等 依家3隻人都30LV等打樹老

21:30?

弓弓傳 之後轉一隻做三王就可以打到天荒地老

咩係三王

劍斧騎